靚女著鞋唔著襪係咪唔會臭？

有無人聞過？

我吮過, 腳趾罅啲老泥同死皮調味一流

好想試下呀